國泰跪低 開始秋後算帳

唔講咁多
睇圖

push

屌

推

fact check plz

推乜柒
咪解釋得好清楚囉

起咗隻軍雞底先

!

工會可以籌備罷工喇

再向國泰投訴佢

國泰就算跪低我都會支持
冇佢地一早冇人罷工

知唔知咩叫秋後算賬

如果有全港有7-8成航空服務員參加是否全低制全港航空公司.

幫推

人地CEO都出哂口術啦

國泰:員工支持或參與非法示威將受處分

國泰航空(00293)行政總裁何杲在一封給員工的信中表示，集團對不合法活動「零容忍」，如果員工支持或參與非法示威，將會接受紀律處分，其中可能包括終止僱用。

何杲在信中提到，最近有員工向外披露公司機密資料，有違行為守則，情況完全不能接受。他提醒員工，即使在工餘時間，他們的行為及言論會對公司造成重大影響；他又稱，公司的社交媒體守則明確指出員工不可發布任何侵犯同事私隱、構成欺凌，以及令國泰蒙羞的言論。

何杲指出，今日在機場舉行的示威並未得到官方批准，所以會被視為非法示威，重申國泰員工切勿支持或參與相關示威。

傳送門：

嗰個係國泰工會, 唔係公司

好簡單 用相同手法對付佢地
整張軍雞名單

公司一直默許員工參與
如果唔比一早炒左好多人

仲要幫佢同佢d仔女出名

屌公開個狗嫂資料出黎

證據確鑿